各位sis入黎評下理

小妹今年23 男友30 拍拖2年
男友無上進心 搵得20k 唔係話要好多 但咁少樓都買唔到啦 仲點結婚啊
叫佢搵過份工進修下又話唔好 而家咁幾好 女仔青春有限架ma 我應該點做 想分手但又唔知點算 都無將來ge

分手啦仲忍

戒賭啦

無是咁的
零分重作

咪搞事啦

中

有感情架

怕閪咩
唔生仔 咪得
結婚啦

你的樣子如何 你的日子也必如何

出